除左羊明間'鄧'之外，其他cctxb偽人邊個有生意？

好想幫趁

👍🏻

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署